{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067898",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트샵 더팬닝 연산점"
    },
    "text": "売り場は2階に位置しており、外からは見えません。 見つけにくかったらお電話ください。 毎週日曜日は定休日です。 椿銭の決済もできますので、たくさんご利用ください。 営業時間は平日12:00~19:00です。 店舗住所は蓮堤区蓮山洞587-8(バンクーバー1130)SKビュー2団地103棟(大通り沿いの建物)スタープラザ2階219号(廊下左側)です。 蓮山駅の16番出口から直進して3分の距離に位置しています。 駐車場は蓮堤区ボンギル1124番キル15にある103棟地下駐車場をご利用いただくと、30分まで無料です。 メニューにはバターバー、アメリカンクッキー、マカロン、スモアクッキー、ルバンクッキー、マカロン10個入りギフトセット、モレンクッキー、アメリカンクッキーランダム8個入りセットなどがあります。 価格はそれぞれ3,500ウォン、3,000ウォン、2,000ウォン、4,200ウォン、3,600ウォン、20,500ウォン、3,500ウォン、変動価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "売り場は何階に位置していますか？",
            "answer": "2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "外から見えますか？",
            "answer": "見えません。"
        },
        {
            "question": "毎週何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "毎週日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "売り場はどうやって見つければいいですか？",
            "answer": "見つけにくかったらお電話ください。"
        },
        {
            "question": "椿銭の決済はできますか？",
            "answer": "はい、椿銭の決済もできます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日12:00~19:00です。"
        },
        {
            "question": "店舗の住所はどこですか？",
            "answer": "店舗住所は蓮堤区蓮山洞587-8(バンクーバー1130)SKビュー2団地103棟(大通り沿いの建物)スタープラザ2階219号(廊下左側)です。"
        },
        {
            "question": "蓮山駅からの行き方を教えてください。",
            "answer": "蓮山駅の16番出口から直進して3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "蓮堤区ボンギル1124番キル15にある103棟地下駐車場をご利用いただくと、30分まで無料です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはバターバー、アメリカンクッキー、マカロン、スモアクッキー、ルバンクッキー、マカロン10個入りギフトセット、モレンクッキー、アメリカンクッキーランダム8個入りセットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "価格はどれくらいですか？",
            "answer": "価格はそれぞれ3,500ウォン、3,000ウォン、2,000ウォン、4,200ウォン、3,600ウォン、20,500ウォン、3,500ウォン、変動価格です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 407
    }
}